重新定義中華人民共和國

如果中華人民共和國國境縮到得香港咁大，首都改為長洲，再係長洲開全國人民代表大會驅逐香港，再解散中華人民共和國，有無得諗？